屌你老母港人爭氣d啦仲問交通，留氣屌柒港共唔學支國停工啦

一眼睇晒巴士就得幾條，鐵路又有限道服務
香港政府一句自由市場真係理鳩你死，樓價爆升，偏幫商家佬
屌你老尾路都未通返你老母工咩，休一日係咪真係損失咁大呀，平時揸得咁盡仲唔夠？
平時搬法律龍門就咁撚叻，今次又唔見你搬下？與民為敵你就叻，一句無權就算
唔怪得有錢佬一向打橫行

平時樣樣都中港融合，屌你老尾又唔見你跟支國停工 ，屌你老母死全家啦